皇天擊殺呀！天滅??

接龍!